[狂賀]驅散悼念8.31群眾男沙展病情轉差入深切治療部插喉

《蘋果》製作互動數據圖表合輯 ，分析香港、中國、以至全球疫情百日以來的形勢。

本港3萬名警察，至今4人確診武漢肺炎。上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者。據悉，該男警病情轉差，有肺衰竭，今日（9日）要入深切治療部插喉。

至於本港的感染個案亦持續遞增，個案接近破千。昨日下午4時至目前新增13宗確診個案，累計確診個案973宗。患者年齡介乎21歲至66歲，5女8男，當中10人有外遊紀錄，包括兩名學生；另有3宗屬本地個案，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會指，不能只看單日數字評估趨勢。

三萬thx